召集下個月exchange嘅面孔

一齊入黎講下去邊

我去米蘭polimi

Push

想人陪？

台灣

美國

都可以咁講

Us

仲未搞好機票既

我都咩都未搞

下個月頭 芬蘭

2月去歐洲exchange
3月頭會飛黎米蘭睇打毗

歐洲
Universidade de Ciencia e Tecnologia de Macau

Sweden

Sweden 邊到

Paris

Which state

Norway

可以一齊睇喎
支持邊到

Ottawa 有冇人一樣

長洲

一樣
巴打係咪去UH?

of course 紅黑
不過之前心急好on9咁係viagogo買左飛
如果一齊睇我可以試下係viagogo放返出去

Austria

Uppsala

巴打會睇3月4米蘭打比?

利申：宜家polimi exchange緊

不如你留個tg傾

報咗下年fall去norway
ching準備咗幾錢?

US

已覆
btw有無波蘭jj

Umea

禁北 有無買定保暖衫褲

澳洲

2月 瑞士 ETH

召集更多人

你去邊間

Malmo

去denmark仲近過飛stockholm

你地有冇plan過去邊玩？

Gothenburg

買左件800fp羽絨 加件superdry厚褸
好多人去sweden

你電話卡會唔會喺香港買?

諗住到先買

有冇比利時

你間u冇人一齊去？

冇英撚

你去英國？

係

依個post好似有人去Manchester

有冇人都係依間？

有無同路人

Toronto 28號飛

巴打我exam完搵你

有冇Ching 西班牙

有兩個frd去，巴打去邊間

印度，有冇朋友

芬蘭邊到

我知你邊個

美國東岸

巴打gpa係咪好高
見eth多數收final year

Madrid

我year 3
唔算高 我都唔知點解佢肯收我
不過我聽exchange office啲人講ETH試過reject佢地nominate 既學生, 因為GPA太低

UiB?

不過唔出奇
ETH會yr1踢走一班人 唔記得係幾多%

+1
tampere 芬蘭

~50%
我有fd 以前係嗰邊exchange, 佢take 科electromagnetism, below mean = fai l

唔敢過去讀 驚仆街

any holland jj

咁你機票住宿搞成點

Gothenburg +1

幾時飛

搞左 住bovisa附近 巴打你未就要快 冇乜好野剩

你讀 bovisa個campus?
你係咩網搵屋？
本來仲想搵你夾一齊租屋個d

有無人中/南美

Madrid too 可能我識你

你應該唔識我 我澳門的

有無唔住hall自己出面租屋巴打?

我

3月去berlin

3月德國 Karlsruhe

😭🙇🏻‍♀️我都未整機票 會去邊頭?

大概幾錢租
米蘭租屋應該幾貴
同埋就咁一間房定成間apartment

搭單 我去東岸 諗住完sem去西岸自己行下

東岸

邊到

我仲搵緊 搵到人夾就成間 冇就一間房

去邊到! 我都係東岸 你幾時飛😂有冇興趣去美國或者東岸嘅留個contact

nyc對上少少

👀你幾時去呀

絲定紅巴 我去dc嗰頭exchange

你搵左機票未🤦🏻‍♀️我勁多野未安排 留個contact話你知😂

搞掂哂啦

你訂左咩同幾錢到呀

United 學校俾錢

學校比錢咁好😭

去英國留名
有無巴絲都係去英國？

英國

有冇咁易

德國+1

UK

想問問去英國ge巴絲
我見話入境要show financial proof 係咪姐係叫銀行出封證明我戶口結餘有幾多就ok,無其他要求？？我見網上話筆錢要待續28唔郁得係咪真
第一次去歐洲咩都唔識 好淆底

同問 如果攞屋企人證明洗唔洗比埋出世紙

去歐洲既巴絲 你地保險買邊間 有冇推介

介唔介意tg多次我？

絲打有無去照肺

冇買 香港果份唔知用唔用到

冇 半年唔係唔洗?

uk

lueven

去lueven

我見話唔洗申請VISA但係要show TB test result
但係click 入TB test 到又話留超過6個月先要照
唔知想點

應該唔洗掛 visitor都有半年免簽啦

non-eu唔係一定要買先搞到schengen visa咩

佢嗰度好似話係要你本人戶口 同埋有d想佢uk脫歐嗰方面係點，會唔會影響到我去歐洲其他地方玩？

我瑞士個邊一定要買 不過好似去到ETH聽完個briefing先買都得
然後ETH個website話non EU既一般情況下自己本身既保險應該頂唔到瑞士個份

不過 ETH超好 宿舍好快搞掂, visa都係佢幫我搞 我去consulate攞就得

有無挪威嘅巴絲打

Oslo

我問學校嗰邊佢話要 手寫信話我屋企人會財政上support我咁

👀你地會take德文教嘅course?

巴打 咩institution
我bi

UiO

介唔介意留個contact 聯絡下

利申 巴 希望唔好介意

留個tg

有朋友去過英國
唔洗show bank statement ge
Only need to show the acceptance letter of the host university

佢寫 話係teach in English/ German
利申無學過德文

你呢?

我用個人戶口，放左7萬港紙其實夠唔夠 唔係去London

好似要有£1050/month....

係咪去Brussels啊巴打

咁夠喇 唔該曬

一月頭就飛

Long d 半年好撚淆

啱啱散咗

我都好驚會散

Hi I know you merry Christmas

你哋去Karlsruhe係讀咩科？👀

I know you too

有無荷蘭

Where

香港屬於低危地區，唔洗主動提供財政證明，除非入境時佢抽樣檢查。半年唔洗整VISA同照肺。
利申：已經exchange左一個sem

Southampton揮手區

立陶宛

同我波蘭一樣咁冷門

leiden

me Rotterdam

我好似識你

應該唔係我
你ust定cu

美國🇺🇸Indiana

真係無Austria？

有冇Scotland

仲未揀 btw你邊間u

荷蘭+1
Enschede

一月中去austria旅行

visa搞左未

搞左等緊

仲等緊幾時飛

下個月去rotterdam
有冇巴絲？

乜又係你呀黃生

manchester

如果我等學校出funding點算 暫時戶口得三萬 分分鐘過到UK學校先入D錢俾我

我2月先去 3月先開sem

有冇人去Australia 二月幾開學 好多野都未搞

正常就唔會檢查
我整visa連bank statement都冇交過

你認得我？

Ching 讀咩科

聽日出發 又不安又興奮

去邊呀

USA

11號

荷蘭揮手區

巴打係warsaw定krakow

去uk既巴打有冇攪visa
同行 d fd話唔駛攪 好擔心入唔到境

UK
逗留唔過六個月唔使visa 我都冇申請
但其實好想喺嗰邊試吓打工 冇visa就應該唔得

krakow

唔洗
啱啱入咗境
比齊信佢就得

瑞典karlstad
10號夜晚飛

要比咩文件架 我好淆底

你break time會唔會去隔近玩🤦🏻‍♀️不如留tg方便照應
仲有冇人去美國架🙇🏻‍♀️

開咗個去美國telegram channel 去美國揮手區

好似join唔到

usa 但唔係exchange

我都係Krakow喎

有無多啲去挪威嘅朋友

有無人去西班牙？買咗邊張sim？聽講orange好似唔錯但上網好少資料

而家再試下

你邊間u
Tg me

UK
已到埗

佢淨係check咗letter of visa

letter of visa 咩黎架 你係想講間u出ge admission letter?

諗住去到先再問下人
買左張14日個d去完旅行先搞
你去邊到呀？我Madrid

u嗰邊send咗2封比我
一封係confirm admission 一封係講到明話比你apply permit (visa) 入境

去咗啦
個間係北部
簽證搞成點

austria

邊間
我Innsbruck

我linz啊 我有同學都係innsbruck

你UST？

不是

咁咪即係HKU 我見Innsbruck個partner list好似得HKU同UST
我地hku去Innsbruck既同學仔相認左lu

都唔係啊

搞掂好耐喇
依家返咗意大利
適應比利時未

介唔介意留低tg

去左美國exchange, 語言障礙 英文太差